中國人跪求佛祖把病毒傳給美國人

「如來佛祖、南海觀世音菩薩，
求求你們，
把新型冠狀病毒轉移到美國人去吧！
他們太壞了！
但是不能傳給我們愛國華人！」

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

美國支那人

屌，又要declare 香港人唔係中國人。。。 加句台灣人都唔係中國人。。

就算傳到美國都唔會似中國搞到而家咁大鑊，
人哋政府唔夠胆學中國咁隱瞞疫情。

佛祖: 你班撚樣拆咗我仲想我幫你？

這就是中國

佛祖係印度人點會幫支那人

有無讀書架 佛祖係人黎架
啦啦林去改信耶穌 叫天父打救啦

大劣人話呢d 係美國整嚟殺死中國人嘅生化武器，點會傷到美國人呀

支那種就係支那種
死到絕種就岩

佛祖美國人嚟
點會幫你啲支那狗啊

佛祖大戰耶蘇 睇下上帝了 神仙打交

講憤世嫉俗
邊有人夠支那人勁

拆咗咁多間廟，仲好意思講。

佛口蛇心
俾隻解藥你仲要咒人

佛像唔係一早比你地破壞曬喇咩？